今晚係咪得屯門係出唔到？

7點幾已經擺哂狗車係市中心馬路，到而加好似暫時未見有人做運動

唔知 今晚八點就有守護孩子standby
唔好送頭

岩岩係大會堂拉左對情侶 而家無哂防暴

冇哂輕鐵 出又難守又難